知唔知今晚猁狗會輸幾多粒？

屈福特都炒佢3粒
車仔有世盃冠軍射手豬腦
應該可以456

☝️🖐

4球，車仔兩名前鋒各入兩球

車仔有兩名前鋒？